懷疑比人呃

係交友app識到一個女仔，幾好傾，佢話自己做生意，我冇専登問佢做咩生意嘅，係app到傾咗兩個幾月，中間都有話約出嚟食飯嘅，但係一路夾唔到時間，有一日話交換wts ,再係wts 傾，有一個星期六，約我出嚟行山，仲有埋其他人，食飯期間，有另一個人過嚟同我傾計，再叫我上去公司詳細了解做咩生意，我應承咗
星期一收工過去公司，公司係石門，去到已經九點十五左右，上到去，個女仔叫我坐低，佢係另一張枱坐，而佢又叫咗另一個男人同我講公司嘅野，背景、產品......
正題啦，幾錢投資，總數係5210 ，我話冇咁多錢，個男人再叫另一個人同我講其他嘢，同時間第一個男人問老闆點做，最後話可以1210比我做，我諗都冇諗即刻比錢
之後就開群組，以後有咩可以問、又叫我downlod個（voov）方便視像上堂，最後10:30走人
之後我上網查間公司啦，話5210只係開埸白，仲有其他地方要比錢，冇錢呀介紹埋財務公司借錢比你，令你冇機會say no
到呢刻為止，其實係咪真係比人呃呢？求答案

你係俾人呃
班人會係咁講自己撈得好掂 又水你買產品依樣嗰樣

唔係

唔係 睇得出條女好冧你

你上網都搵到資料 都唔洗再解釋啦
自己帶眼識人

毒撚真係好易呃

傳銷狗

幫推

感情問題一律分手
玩app冇機會食倒就應該馬上斬纜

識唔識分段

傳銷雞

你一直同個男人傾緊計咋

屌你老母正常人都聽傳銷係衰野聽到大啦下話
仲有人會中伏
我識親d傳銷撚一係覺得自己做到上面果層
一係真係信件產品架喎

sad but true

你咁撚蠢，死撚左去啦